{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011824",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 더비치리베라펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 追加人数は当日現地にて決済し、最大人数を超える場合は入室が拒否され、払い戻しができません。 追加人数は5歳以上から一日に10,000ウォンの料金が加算され、2人、6人部屋はテラス個別バーベキューが利用でき、4人部屋はベランダ個別バーベキューが利用できます。 バーベキューの利用料金は20,000ウォンです。 チェックインの際、バーベキュー利用料金をペンションにお支払いください。 入室の際は必ず会員室にお知らせください。 チェックアウトの際は、客室の整理が終わったか確認して管理室にお知らせください。 子供や未成年者は保護者同伴なしでは利用できず、ペットは入室が禁止されています。 客室内では禁煙のため、肉類や焼き物は禁止されます。 貴重品の紛失や車両破損については責任を負いません。 予約時に重複予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが行われます。 ご利用いただけない場合は、カスタマーセンターに連絡してキャンセルする必要があり、予約変更の際にも手数料が発生することがあります。 単純な心変わりやお客様都合でキャンセルする場合は、払い戻し手数料が適用されます。 キャンセル料は、割引適用前の通常価格に基づいて策定されます。 追加人数料金はご予約の際に決済されない場合があり、最大人数を超える場合には入室および払い戻しができません。 レイトチェックインの場合は、事前に連絡してお知らせください。 破損や紛失の際は運営ポリシーで弁償しなければなりません。 非喫煙およびペットを許可していないかどうかは、業者によって異なる場合がありますので、事前の確認が必要です。 当日ご予約後、当日ご利用される場合はご利用いただけないことがありますので、事前確認が必要です。 未成年者のみ入室する場合でも入室及び払い戻しはできません。 事前予約をキャンセルせずに使用しない予約については、払い戻しできません。 付帯施設やアメニティは施設の状況によって変更されることがあり、写真のイメージは実際と異なる場合があります。 便宜のため、予約時の注意事項を熟知してご利用ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金はいくらですか？",
            "answer": "追加人数は5歳以上から一日に10,000ウォンの料金が加算されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの利用料金は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "子供や未成年者は利用できますか？",
            "answer": "子供や未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは利用できますか？",
            "answer": "ペットは入室が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "禁煙ですか？",
            "answer": "客室内では禁煙となっております。"
        },
        {
            "question": "貴重品や車両の紛失や破損についてはどうなりますか？",
            "answer": "貴重品の紛失や車両破損については責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合は全額払い戻しが行われます。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料は発生しますか？",
            "answer": "キャンセル料は、割引適用前の通常価格に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックインは可能ですか？",
            "answer": "レイトチェックインの場合は、事前に連絡してお知らせください。"
        },
        {
            "question": "喫煙やペットの利用は可能ですか？",
            "answer": "客室内は禁煙であり、ペットの入室も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "予約後に使用しない場合は払い戻しがありますか？",
            "answer": "予約後に使用しない場合は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設やアメニティはどうなっていますか？",
            "answer": "付帯施設やアメニティは施設の状況によって変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "予約変更やキャンセルには手数料が発生しますか？",
            "answer": "予約変更やキャンセルの際には手数料が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "入室には会員室にお知らせする必要がありますか？",
            "answer": "入室の際は必ず会員室にお知らせください。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトする際にはどうすればよいですか？",
            "answer": "チェックアウトの際は、客室の整理が終わったか確認して管理室にお知らせください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 673,
        "QA": 532
    }
}